一人一個2017年希望，想香港變成點？

強國撚咪撚再來香港，唔撚洗成日見到香強國撚好似97年前咁

支爆

香港獨立

獨立

2017 一定要得
得左係邊到

香港獨立

重新黎過

好聽唔聽，講果班柒頭就得左，香港就忽左

劉德華做特首

畀呢條奶共偽人做特狗，唔撚係扑。

有個良心特首
自由 民主

咁都唔知，好打有限

話係on9呀

獨立國家

變成中華人民共和國香港市
用人民幣 開左軚車
講普通話, 取消英文做官語
做中國人

平仔健康成長唔好病

係又唔錯

到時我真係搵份政府工做

做返半個官

收油水收到手軟

平仔就有得做二世祖啦

乜鳩平仔